有冇巴絲做過配音

自細我鐘意睇卡通，所以想入行
有冇人有做配音？

tvb定期有配音訓練班報
幾時有就唔知

聽過做配音頭幾年都冇錢賺要自己貼錢，屋企等你開飯就

窮人唔好做配音

我而加啱啱開始學配音，之後等乞食

唔好當正職啦 興趣搵兩餐下午餐就得